[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

原來同689影過相

我冇野講

push

推呀

推

有隻畜牲話報警，我叫佢報，警察到場，寫抵咗我資料，現在車我去大學站，thanks sir！'

屌你老母鐵證啦黑警

好好笑 得一個人咁慘 輸到縮得把口

佢把聲好撚嘈 聽到耳仔痛

點解冇得留言

佢set左朋友先可以留

有鳩用咩 係自己個facebook到為威喂
正想入去屌柒佢

我無野講

我無嘢講

我無野請

笑死 我話咩就咩
你唔係學泛民，你學緊班狗咋
藍絲真係冇腦

Welcome to 連登，我們愛港愛國

傻婆黎架

表揚愛國同志都要比三毛負皮

生仔無屎忽

其實,咪再貼過,日日貼日日滅lor

On9八婆

幫佢貼埋街招

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

我驚佢打人比人還拖 一陣又話暴徒暴徒啦

臭雞

PUSH

抵佢無仔送終幫佢老母執骨喇

又唔敢set public 俾人留言 成班廢佬係到打飛機

'香港係中國既' 呢句聽到真係

表揚愛國同志呀 三毛唔好負皮啦

人係有思想既 用腦諗下 點解會有班人出黎貼牆
撚唔知有法律咩 係人都知成個政府都係廢既
做撚到野洗撚咁多人行出黎搞活動？
唔好撚矯枉過正啦 好似肉酸呀
問題係呢個垃圾政府搞個大頭佛出黎呀嘛
導致到市民出嚟搞呢啲活動呀嘛
屌你老母你就淨係睇到人地貼野！
做人唔好咁撚低B啦 醒下啦
唔撚對準政權都算
仲要係到助紂為虐
枉為人呀你

刑事毀壞？

冇問題 但有人會再貼 支持你學下呢位女士 出黎辯論 順便同佢一齊睇下精神病科

.push

睇到好撚嬲

唔好入佢fb睇，好撚恐怖

食環D姐姐叔叔如果做緊野路過佢地拆 可以理解 但係可能佢地有良心 繼續選擇比香港人發聲
但係你憑乜撚野拆 再聽埋佢講d野 真係屌你老母

你講得岩

大家都係講道理姐 我唔會話貼既人就係岩曬 但係香港e家呢個情況
劉德華都有教 非常時期 要用非常手法

唔好幫佢貼街招呀

非常時期 要用非常手法
唔係寒戰咩

千期唔好呀 佢會好嬲架

其實我9up

淨係識講呢句黎無視所有政府嘅不足同無能而家又唔係叫政府搞港獨，都多鳩餘

係啦 630藍絲十幾個打一個女仔唔見你講既?

所以佢有權去反映，
學警察政府話，如果有咩唔滿意，歡迎從正確途徑去反映，呢個方法係行之有效。

有冇人有backup, 佢del左條片

拆一貼十

佢仲以為自己好有道理 好正義

仆街唔記得backup

嗰陣咁多人影住，有冇其他巴絲有片

係囉 咁多人有拍片 放上黎啦